官方個死亡數字係假，連帶個死亡率都係呃人

個個話死亡率低，係因為中共個死亡數字呃人，其實死亡率好高，全國被蒙在鼓裏

O唔知堅定流

開始覺得香港嘅數字都可能係假

其實諗都諗到啦，中國咁多人，點會只係死咁少人呀

我都想知

堅

Methinks for a while

而家公佈既死亡率仲低過sars,如果係咁低全球就唔洗驚到仆街啦

50%死亡率

Day one都知係假

其實都應該係around 10~15%到，太高傳播力反而會弱左，好似伊波拉咁

你知我知單眼佬都知